九龍灣區議員葉興國你依係咪要與民為敵？

係咪唔俾市民表達意見？
你當自己真係民意代表啊
你自動當選架咋！！！

死廢老好玩唔玩仲要玩屎？

死廢老我睇你聽日點收錢

睡前讀物 入嚟睇睇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

人哋係創建力量呀 建制派㗎

推

學埋佢地啲老頂，擺前線上枱

推都佢仆街

隔離帖條片錄到個廢老話，係警方派黎清，無收錢喎

樽鹽隻犬唔好出樣啦喂
番工講電話好大罪架

九龍灣居民推

保皇黨班大佬民建聯 工聯會
呢排潛撚晒水 你條垃圾冇人講都唔知你存在
咁撚搏為乜鳩 想出名？
連登手足幫到你

推撚爆佢
地盤有好多叔叔都自己友黎架 人地要揾食都要人難做
咁撚賤格葉國興

有冇多謝地盤

睡前一推

經過一眾巴絲嘅努力
已經修復得7788啦

死廢老，拆一貼十呀講得出做得到

政府高層出黎面對啦 好嗎?
成日攪大陸化
出手就叫前線做
有事就宿埋一邊
宜家前線無哂樽鹽呀
你點佢地點面對屋企人呀
#請廣傳

條仆街94年做到依家 試過四次自動當選（1999，2003，2011，2015）又係業委會主席。佢根本玩撚曬嘅。